63歲老翁打科興疫苗後2日死亡

63歲老翁接種科興疫苗後2日死亡，為香港首宗嚴重個案
疫苗咁有效，藍絲打左未！

RAP
錯不在疫苗

63都老翁咩

屋企人成功拎到首期上樓

打針後死嘅，唔關疫苗事，冇250萬拎

咪諗住喺仆街政府拎到－分一毫 ，大把專家招呼你

《蘋果》周二晚9時許率先踢爆後，衞生署至10時許、即事發2日後才發稿公告此事。

政府打算隱瞞，最後被踢爆！

喺咯，我都心諗，星期日死，星期二先報⋯⋯

其實蘋果就咪撚咁快爆響口啦
拖返一頭半個月先報，等班廢老打哂兩針先
幫個社會清下d廢物.....
成日下下衝出黎...

蘋果爆料令社會驚慌
係咪又拉得